瑞牛節食傻一定係點鼓油

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

點白糖

根本唔洗點任何野

點阿你

係咪未點過白沙糖?

係甜豉油

弱撚智食傻唔點糖不如唔撚好食

要減肥 食唔到傻